直覺話，聽晚唔好亂搭地鐵，尤其油尖旺

9月1就係農曆七年十四